[FPL] 新一季英超經理人又嚟啦 (4)

大家一齊討論。

推

神鋒 raul

手持渣古就有西屌嘅日子

cap撚左阿古又收皮

普巴我屌你老母

普巴

射失12碼扣幾多分

Cap左pogba就pkm

2

今個星期0分姐係

Cap咗渣古
仲諗住有帽

仆街仲要黃埋
普巴

再食埋牌 正仆街

最後仲要攞多張黃牌 -1

儲齊一set12碼miss

屌你老母普巴仆街死啦

-2分

我屌你老母呀普巴

負分隊長

踢左五條友，呢四個都生生性性
Jota 占美利斯 Walker Bennett

係普巴呢條柒頭負分，仲要cap左

CAP左普巴
苦主揮手區

係咪個負分都會double

係

係呀屌佢老味

炒曬,得21分
得番三個未踢

可能我差過你
13分
5個未踢

今個星期用wild card會唔會太早

week 31 先用啦

sor 以為 freehit
睇你近排咩分 lor，我 week 19 就用咗

今week好彩阿冇出kolasinac 後備有rice
仲有jota ward-prowse拎分

我屌你老母

我普巴美羊中曬

今星期低分到呢

佐仔

Cap左普巴，現場睇佢炒12m

1G0A既佐仔都有人買？

用剩4.6
平時放bench今個星期放上正選

踢完得41分

35分

29

今周個個都奶架啦

blank week有冇咩提議

Week 32 double game week , 要儲曼聯同支那狼隊既人

2隊week 31 都冇比賽

直接用free hit就無所謂

睇好毀屍咸賽程 入gomes定snodgrass好

阿古路會唔會輪換今個星期

哥狗真係好難估...

想換走佢但又唔夠錢買KANE

其他未打果d會係邊週打？

LKK

好似有五場未定

Vardy party?

wilson

屌你入King就Wilson入波
用Wilson就到King入波

仆你個街

Cap左

Fraser Rondon

仆街了
下個星期半隊波都冇比賽又用撚左free hit已經

Cap 咗Sterling

入左Fraser

WC?

Salah

fh只可以依個星期用

沙拿個種廢唔講得笑

我愛魯占

放左係後備2

Free hit同bench boost可唔可以一齊用

我狼隊3個放晒後備
柏捷斯奧
莫天奴
魯爾占美利斯

no

Thanks
可惜

個bench 都22分未計bonus

今周大家點執，有成半隊都冇比賽又用咗FH

下半季開wild card 大家用咗未

34先開

點解

重注利車西咸

Gw35 又係double

頂唔順用咗free hit，本身得4個有份今個week踢

三箭頭
Wilson Vardy Arnautovic

呢個禮拜唔用free hit點玩呀

閪咸

哈多士都輸

Cls

仲特登轉fabianski
般茅又入唔到波...屌
買哂king同wilson

般茅仲要失埋波

全部冇CS

屌 三場西波

Snodgrass千其唔好出黎
我後備1有Maddison

好波
西咸換晒人

cls ball

西咸場波好痴線

3場 cls ball

大家 32 FH, 33 WC?

34WC

5分

8分 哂左張free hit

26分，仲有6個人未出

Tri Cap普巴定褔仔好

自從我買左普巴之後場場得幾分 甚至負分

次次啲大爆發都無我份

睇定啲先，我估agger路都大機雙賽

其實屈同狼都唔易食
不過叫做有兩場搏吓咁解

無靴里拉幫手 普巴要返後做好多野

cap mane

咁仲有邊個人會雙賽？Tri cap佢

狼

利仲要無cs, 依周世界末日

仲諗住利有cs 所以cap左vvd
點知燈到佢自爆

利狗

好想知今周會唔會係咁多周以黎
平均分最低既一周

今周平均分26
最低

Double game week triple captain Hazard, Aguero定Sterling好？

hazard

係時候wild card

Triple cap 阿古獸 vs 世3

sterling

用4分換10個雙賽正選

減曬分

留名睇阿古路同屎達靈邊架船沉

減好多分換人雙賽

阿古路先執一個助攻

兩架都航母黎

1G 1A

好後悔用bench boost而唔係triple captain

24 分了已經

Triple cap左

咁快換走阿古路

哥狗 fpl 公敵

越換越早
未夠60就換

3分都唔比埋人

哥狗換走阿古路 通常姐係週中繼續正選

希望係啦

都係59分鐘換

McNeil sub 3

Shaw最後都要無左cs

水晶糕2CS+1PKG

58分暫時

本身cap阿古最尾轉左cap 世三
Btw Anderson後備都冇

馬仔🤟🏼

一樣

但狼隊2個得3分,下場仲要踢曼聯

泰利文斯放咗後備

cap咗史達寧

佩雷拉+1

屌你老味沙利
世三後備

屌你老母cap左hazard

放心啦...我冇買hazard
今季hazard次次同我作對

傷埋

一用燈到傷撚埋

今個星期搏哂雙賽啲人結果仆直
仲要曼城果埋黎緊weekend冇波踢又要扣分換人

下周得6定7個有比賽

水間宮 加 車仔

得8個

希望哥狗快啲仆街

好彩夏神爭氣
最尾90分埋單

仆佢個街 三個前鋒週中都無出
係一分鐘都無

Rashford Aguero and ?

應該係邪恩

我仲要tri cap埋阿古路

叫做有1G1A，傷唔曬

邊個cap左sterling先慘

狂轟三分

文尼

capped

反而費明奴最高分
冇CS, 阿奴打到59分就換
近排成隊利記都好伏

米利禾積域季初入左
冇貨交
之後依家季尾連轟咁多12碼

世三可唔可以聽日唔好出
Vcap 左vardy

Vardy party🤟🏼

有咩人宜家好入

白禮頓幾抵入，gw 3435都雙賽
其餘入啲gw 35有雙賽嘅人
Gw34 熱狗打哈多士，claim爭神射，應該都會刷數據

Thz

刷到先講 出番黎咁耐熱狗梅足咁耐

哈菲都刷唔到佢踢英甲啦

仲要俾2場歐聯夾住
出唔出足90分鐘都成問題

唔爭歐聯啦前四都唔穏

Cap咗Hazard

原本10幾分
比世三一個強行拉到過四十分

世三

老孫出頭天

仲有張wild card, 係咪35周先用好

week 34用wild card
week 35用bench boost

Son坐bench

World class

屌，-4分換加cap埋son,
佢一定會後備換出黎，即係2分完場

呢獲真係跣死人哥狗式撚狗

屌我都係-4換son

86分鐘換入黎， diu

屌佢老母

執到個助攻

fraser wilson 不停互含

廢沙閪咁多場，我一放落後備就嚟料

好高分

最佳拍檔

有齊

邊個拎3分呢唔知

放走咗般茅兩個就嚟料

狼隊3個加埋得2分 好在有費沙

放走普巴就兩個十二碼

過左黎緊下一週 仲有無雙賽週？

今個星期無分到唔想見人

bench左wilson

bench左fraser

兩個都出晒

因為卡迪夫城雙賽,所以放棄fraser

Camarasa

費沙 沙拿 普巴 放撚哂

下次買咩人講聲

deeney red

好彩既係cap咗拿卡無出到,fraser補上,
唔好彩既係vice cap唔記得選,變咗cap jimenez

要曼城定熱刺人好

損人不利己

Digne放左後備

same唔記得用bench boost屌
後備仲有隻ederson

12分呀仆街
dump心口

我後備已經有27分ederson9分digne12分 keane 6分
屌那星

頭場先食咗44分

計咗bps未

Jelly+cap mane
Little fat fat

計咗
我Alisson+Cap Salah
Firmino

Tri cap 左mane,唔係中柱起碼食到bonus

今周全利肥肥

Cap Salah
Jelly+Arnold

Triple cap salah + Mane + Callum Wilson
暫時103分

仲有兩週玩

又要等幾個月

新後衛王

Son
好彩冇cap

-2

咩料...用費沙加錢換左son仔 來回無左11分

好彩費沙同艾基頂返son個-2

Pogba

我三個後衛都12分..加埋食咗36分
但中前場死晒

laporte擺左後備